比警察查身份證，可唔可以攞武漢大學學生證做證明？

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

捉你去醫院

佢會推你走